見到有人作左首五言律詩俾香港人

光明總會來，復原又何哀！

香江已不再，港口盼船來。

時移世已易，代溝何所益？

革新壯志力，命途再交織。

光復香港 時代革命

好詩共賞

有人就餓死啦

《急推》 前線唔好餓死呀

屌錯手...

想正評嘅？

係

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

我都係覺得幾好先share